宜家嘅林鄭根本就喺 Cersei Lannister

理得你班香港人點示威、幾多人出嚟都好，佢根本就唔會care

oh sorry, we dont hv 3dragons

When you play 9 hongkongers
You win or you die

即係會俾磚dup死？

黑警 mountain